除咗神之外，仲有咩會造嘢嚟讚美自己？

就算出到嚟食屎你都要感恩

今日又到自high日啦，熱烈慶祝或被慶祝吧

人

好少見老豆會咁做

公主病港女